預算案引發民怨, 獨派又勝一仗

今次連藍屍廢老都屌政府, 佢地唔多唔少都會慢慢傾向港獨

仲有影子總統、堡主陳浩天繼續背後穿針引線

時間的確係企喺我地獨派呢一邊

(加密唔益cdrom / 狗)
(地下黨通訊)
(睇下我幾醒目)

今次真係一齊反政府

一切都係黃巾首領陳浩天預算之中

有睇合眾唯識就知
呢幾年國際大勢其實大部分堡主都睇透哂

屌政府還屌政府
反港獨還反港獨

就係因為無港獨, 先有啲咁垃圾嘅政府

陳茂波己經墜入民族黨圈套

錯
係飯民又勝一仗

唔使驚
只要用左連登加密法班狗就搵唔到你

無可否認堡主步棋行得好好

自從熱血時報畀神駒收左皮之後
獨派個勢真系好番D